Prents Mahlapuu andis siin koggokonna kohto ees ülles, et temmal Wahwa perremehhe Arnids Kiwwirähki käest 1865 aasta palka weel sada on ja nimmelt: 
2 wakka Odrad
1 särk
1 paar willased püksid
2 paklased
1 linnased
1 linnane amme
2 paklased
2 paari sukke
2 " Kindid
